有冇巴絲做運輸處???外國車牌轉港牌

我張外國車牌就嚟五年想轉香港車牌,運輸署其中一個條件就係以下...

在緊接申請前已持有該認可國家或地方的執照不少於五年

我五年前考完車有事緊急趕返香港，一個月後先有得攞車牌要朋友幫我去拎. 個問題就係我車牌寫遲咗一個月，咁我想問運輸署會唔會check出入紀錄??

2015-07 月 外國考車然後返香港

2015-08 月 搵人幫拎車牌

車牌issue date: 2015-08-27